又搵腦魔着數？

仲要有埋潮文卡

哇哇

你申請個版權咪可以告鳩佢地囉
係度眼紅無意思

打手 即係你覺得將人哋原創嘅嘢，當係自己嘅嘢拎出黎賣 就係無錯？

老實講我覺得呢種行為簡直係無賴，應該係世界上最厚面皮嘅人先會做得出

其實我冇喺度眼紅，因為即使佢賺唔賺都唔關我事 而且梗係將呢啲咁有熱心推廣LIHKG IG店要好好表揚下啦

我覺得你哋班非原創狗應該多謝我 因為多得我幫你地宣傳

哇，屌你